今日9月2開學日 大家有咩戰績？

我今日就專登係咁用班號嗌我班個狗仔
平時就唔fd既 都無乜交流
但就算坐勁遠 都專登大大聲叫佢幫我傳功課

係啊 係你啊 5B27
聽日繼續

聽日繼續！

小妹大學生無得咁挽😭😭

大家有無啲咩好建議玩殘佢

大學都有狗仔狗女

狗無一個係無辜㗎！

freeride佢地

真係攬炒

同佢地一組 做freerider

FYI,係玩 唔係挽

邊間中學

身邊冇狗籽

唔自爆啦

不過今日已經見到其他同學唔多同佢講嘢
啊蛇又係咁有意無意咁暗示唔好恰人

咪搞，隨時佢叫速龍黎打撚柒我

睇下佢有冇警報器